重考抽快期

Ching 如果我衰左丙部 但係沙駕排快期最快都下年7月
我抽左成個星期快期都抽唔到 咁其實係咪有特別方法抽 ?？
定搵人代抽最好 如果搵人代抽 邊間最好既??

下年7月都叫快期

7月係正常時間嚟喎 你係咪俾人昆

學車王？
（非打手）

無記錯係7點半開抽？
有無7點29分坐定定狂f5
我講真，以前都係咁樣抽，抽幾日先有次入到
唔想煩就比錢人抽

俾錢人幫你抽就得
300蚊左右

咁心急仲嘜？

佢同我講下年7月係快期 下年9月係正常

等我睇睇先 Thanks ching

學車證下年6月過期 咁算唔算急

學牌五舊水咋喎，連五舊水都要度嚟度去就唔好諗住買車啦

我記得我學車個時都拖到個學牌過期
呀師傅話唔緊要可以照學照考無事
有師傅係度應該無人查

冇學牌可以考車 唔可學車

8月中肥 排快期 下年6月

上星期五沙駕考 重報好彩有人唔考 下年2月再考

你係咪齋問冇課金

我正想比錢既時候 佢就同我講下年7月係快期 下年9月係正常
我果下都唔知比黎做乜
師傅又話無辨法 要等 所以先上黎問各位ching

講得好 我的確無唸過買車
所以我都唔明點解細個會學單車 明明都無買過一部

咁ching 你最後照比5600?

你就好 我師傅話幫唔到我

俾幾百, 幾星期就考番

係
問果陣佢同我講下年7月係快期 下年9月係正常
乜課完金會有分別架咩

都唔知係咪好彩 爭小小就pass
但本身係8月尾先有

駕院冇快期，你自己師傅好就幫你拎，出面嘅代抽定自己七半抽都係街考而唔會有駕院